推!!! 有關今日既遊行sss!!!

不喜勿插，我覺得今日可以全程和理非，等班狗無藉口唔批下星期既民陣遊行。

班和理非已經好耐無參與過，最近出得黎抗爭既都算係勇武，班和理非根本無咩機會參與。我覺得要團結一致，再次黎多個百萬大遊行，話比政府知，香港人要反抗，有幾百萬人企出黎對抗呢個政權。

下星期民陣仲申請緊大遊行，而今日d警察又批晒所有不反，所以我覺得今日全程和理非，等班警察無藉口唔批下星期既遊行

黎多次百萬大遊行，香港人要團結，要反抗!

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Push

9/10

10/10

1. 遊行從來唔需要班狗批
2. 和勇不分，冇話邊個幾時出場，今日手足想做咩都得
3. 請勿執著於百萬人遊行嘅光環

我地要話比個世界知，香港係有幾百萬人對抗緊個政權，所以呢個係對國際線黎講幾重要既marketing

推

「俾籍口警察」「比位人入」等類似既說話其實係自我監管，世界上有樣野叫莫需有罪名，無論今日和平與否啲狗都可以唔批下星期大遊行

推
同埋今日紅磡個場都唔易打，死角位
如果開戰，一定好多手足被捕

用遊行黎爭取遊行
總之睇情況自己執生啦，信得過大家

唔好遊行啦 !
再遊行會俾籍口中共話我地搞港獨! 比哂位共產黨入架!

認同，為左張不反對通知書而今日自我監管實屬無理，要記住好多次都係啲狗開戰先，主動權有時不在我方手

我都知啊，但係有班和理非無不反既時候唔敢出黎，而佢地其實都好想參與遊行。民陣打算申請下星期既大遊行，所以我淨係想呢段時間裡面全民和理非，等香港人重拾團結一致既心。

同埋呢樣野都係話比全世界知道，香港人仲未放棄，從而而爭取國際更多既援助，包括通過人權法，制裁中共等等。

我發夢都上過前線，但我知道宜家呢一步，就單單香港人團結一致係好難推翻到港共政府，唯有爭取其他國家既幫助先可以逼使港共政府讓步